另類疫情數字

在中共國裡失業，制度中早就有社保的失業金在罩著了，但如今官方卻突然新增這項公告，他們可不是突然大發善心，而是民怨真的需要適度疏導，否則孤兒大軍未來變成治安隱憂，乞丐扒手各省到處流竄就糟糕了，要知道一個孩子要找不到任何直系旁系血親來照顧，在一般正常狀況下有多難？

很難對吧？要阿公阿嬤外公外婆父母叔姨都亡了，才會需要有這樣的照顧方案出台～

也就是說，官方自承中國境內在３到６月內，已新增了幾百萬的孤兒與無人撫養兒童，大家可以反推猜猜看，共有多少戶，因疫情傳染被滅滿門呢？

＃細節藏在魔鬼口裡
＃人口販子要大發利市了

咁多死全家 但死剩細佬都幾難